親，看到美國人不尊重國歌，就知道美國人沒救

親，看到美國人不尊重國歌，就知道美國人沒救

外國國歌法 vs 中共國歌法